陳 冠 希 被 偷 拍 發 老 脾 打 爆 相 機

現年38歲的Edison多年來的火爆性格依然未變，今日就有網民上載一條幾秒長的短片到微博，從短片看來Edison和秦舒培正身處機場內，推着行李的Edison走在秦舒培身後，其間因為不滿被人一直用鏡頭對着他拍，於是忽然回頭並衝前一步，出手拍打對方的手機，之後畫面便停頓了。

未知上載短片的網民是否當事人，但短片火速在網上瘋傳，網民的反應不一，有人認為Edison對鏡頭太敏感，有人則認為網民先偷拍是不對，大多數人都覺得雙方都有錯，又指Edison出手無論如何也是不好。

佢對鏡頭真係好敏感

你影人就得
人地影你就發晒老脾

老MK

垃圾占狗

一啲都無身為偶像/公眾人物嘅典範
咁都仲有咁多人吹捧佢

陳冠希: 你無得同我部相機鬥…鬥…

唔好再講呢件垃圾

成個呀叔咁

你係明星先影你姐
乜都唔講就搶人機好on9姐

想當年謝霆鋒仲型 一野行埋去行緊個陣啲記者已經開始縮 跟住謝霆鋒係去到一個地方啲記者自動自覺俾返部相機謝霆鋒再一野爆落地 無論幾多部都係咁擲
反而到近十年脾氣好好多

你個名好正

霆鋒通常都係自己 call 人黎影
佢點會嬲 咁鍾意出風頭
次次比人 “偷拍” 佢都陰陰嘴笑

你見過佢以前個啲被記者影同點答記者問題未
同埋呢樣可以係脾氣問題 人大個變到無所謂見到有人偷影咪笑下囉

跛下跛下骨頭脆

好型

老左好多
個樣似50歲

縱欲過度

將來60歲個喼就變拐扙 吉下跛下咁行過黎打你部相機

玩突襲

睇番隔離post話男人過左30歲會成熟好多真係得啖笑

同小學雞話男仔變聲之後會成熟左無分別

依家要賺大陸錢
梗係扮好脾氣洗底啦
陳冠希就冇乜所謂, 衫大把人買, 唔洗睇你面色, wfc

後面有條女好撚正

屌好撚矮

睇nba仲要過去撚下吳亦凡, 十足廢老

淨影相冇其他野嘅話好似唔需要咁大反應

21世紀出街行唔係公眾人物都要預咗有人會影到你
人地路人甲可能只係想打下卡
如果係記者就更on9，走去打人

呢條垃圾真係好撚on9

成日覺得閃卡單野 令佢對狗仔隊有陰影
因為個排成日比人跟

報警拉鳩佢啦

都咁老點解仲咁臭脾氣，真係唔明

將心比己 假設係你無時無刻係邊都俾人影住
唔講私隱問題 煩都煩撚死你啦
唔再講佢係出於保護自己屋企人
更唔講佢有幾撚憎啲娛記記者
當年明明係受害者 但變世紀賤男 過街老鼠

無長大過
經歷左閃卡事件呢d地球大事都係咁

唔洗幾耐同廢占一齊收山

拿鏡頭影人個個係佢wo

陳冠希：要影就好似我咁光明正大咁影

快準狠

明明頭D個陣格好又靚仔

舊垃圾整個CLOT出黎搵幾撚多錢阿

鬼佬樣帶黎既副作用, 後生屈機, 但都同時衰老都快D

除左閃卡同農夫
佢有咩係成功

CLOT 都唔成功

冇得到人哋同意，影得人就預左架啦 唔係諗住人哋會企定定俾你影呀

佢已經唔係公眾人物或偶像，只係一個普通人，反而係啲記者仲一直喺度追住佢，正常人都會嬲啦

陳冠希都退左娛樂圈

有冇片

好有臨場感，不停狂loop

還返涼介比我，佢真係保養得幾差

好有畫面

老奉要比你任影架? 唔打柒你咪算好

其實見到明星好多人都會影，只要唔好追住騷擾人無乜問題
佢行過咗就冇事，唔明點解又要手多打鳩人相機，等陣人哋報驚你咪仲撚麻撚煩啦，呢條老mk eq真係好低

Clot都叫唔成功？

明知佢唔鐘意都仲影
打鳩你咪打鳩你
好過師師縮縮咁
咁叻咪告鳩佢囉
佢實同你玩
有d煩膠就係要edc呢d mk先治到

佢做老細又有錢又臭朵
同佢玩係你麻煩姐

做人要做陳冠希 做愛要帶影相機

但鬼佬老咗仲有陣佬味好型喎

睇左好多次 好過癮

38歲渣..

離老收火仲好遠(起碼五十)

又乜咁麻煩，有晒證據你郁手先，你估有錢大晒咩
當然呢啲都唔會拉人告你嘅，但困你幾個鐘你咪盞自己戇鳩

Clot>呢2樣野加埋

明知佢唔鍾意，係都影尻人 抵打

對唔住andy哥
毒撚唔識野

你估告人唔洗時間咩
你唔洗落口供既
定你鍵盤戰士到以為send條片出去就有人幫你搞？

佢仲有咩影嘅價值？做新聞

屌那星 有聲嘅

有冇聽過瓷器撼缸瓦

鏡頭恐懼症
cameraphobic

好似D鬼片以為隻鬼行過唔會搞你，點知轉個身撲埋黎

記得我嗎 記得我嗎我是陳冠希

點解佢當年唔拍片嫁？ 淨係識影相

吓.............個時出哂名架喎
但片我真係無 我估應該最後無記者會報
你未聽過既可以問下年紀大啲既人認真

同鄭俊英個眼袋同款

人云亦云，以訛傳訛

好多老MK老來好可憐, 不過佢係有錢既老MK

咪玩啦 拖你幾年 玩撚到你傾家蕩產都未完啦

講真，依家有邊個公眾人物夠疆打爆記者部機？形象同名氣佢已經唔Care，錢又大把，苦心經營嘅Clot又上曬神台

最重要係就算老左都仲有大把女埋身

老咩mk啊 年少瘋魔中港台 食女當食生菜
宜家事業有成 係歐美圈子玩啦人地
仲要家庭美滿 夫復何求
真性情屌你咪屌你 郁你咪郁你
玩唔起又要威果啲先叫老mk
吹得漲陳冠希玩得起

都行過咗再反轉頭打部機 有無原片聲啊 可能錄片個人講野口賤激到佢

金鐘m記圍爐post 黎

1000蚊件底衫

猩猩打人呀

證明佢個目標市場唔係你
佢個collection唔係淨係clot.
仲有vlone, fear of god代理 甚至fear of god肯同clot crossover... etc 全部都係現今勁hit既brand

想當年

OMG

唔啱你整幾件垃圾出黎 年營業額過億

先38 睇落已經成個50幾呀叔咁

你完全唔知佢係街頭服飾業有幾重要

單野幾撚耐年前

大佬 睇下人地同咩牌子crossover
分店開係邊啦 我信呢啲都好過信你鳩up陰謀論啦

突擊螳螂拳

你估佢tvb明星咩
上次約隻揪佢都照出
你夠唔夠疆出先？

個背駝得咁嚴重既

你睇下碧咸四十幾幾有型

上唔上市並唔係一間公司成功與否既指標黎
十幾間分店分佈中港台 去到歐美都有
仲唔夠貴重？
你講余文樂都冇咁嬲
謝霆鋒呢件垃圾近幾年瘋狂被吹奏
以前明明係過街老鼠
完全係有賴英皇既marketing
就連佢間後製公司都係英皇開 佢只不過係掛名ceo
行內人有邊個唔知

上市唔係淨係得益處
唔好衝出黎柒 你眼中淨係睇佢係咪上市上市
一個人係一個世界主流領域入面係上層位置已經勁過上市

你都講得幾客氣 直接d 講就係 窮人買唔撚起 而你就係窮人

有次係機場見到佢
我同個fd諗住揾佢影相

之後諗諗下 都係驚驚偷影下都唔敢

chanel 都無上市啦
無可否認佢係香港街牌第一人
做生意方面係好成功

有錢人都唔會帶撈啦 你講得出呢句已經知道你係窮撚

咁咪佢弱智無腦囉，你有頭有面有妻女為人影你相就郁手，有錢有面有事業為雞毛蒜皮小事同普通市民郁手，值得咩，呢啲唔係瓷器撼缸瓦係咩，其實你明唔明人講咩

大把啦鬼佬，越老越型

街頭服飾唔係世界主流？
巴打 真係唔好再露個頭出黎喇

收皮啦，做得明星就預左，唔係話奴性重唔尊重人權，明星就係販賣自己既形象，人生，私生活去換取酬勞同曝光

有乜理由你想谷人氣時就想人報導你，想自由時就唔想人煩你，做明星既工作性質就係咁，廚師賣廚藝，明星就係賣自己既人生

希哥真係唔知做乜嘢
得個三十幾歲咋嘛
個樣變到勁無氣息

你講咁耐佢都冇損失架喎
有頭有面有妻女呢d你講姐
值唔值得又你定？
人地覺得值咪得
依家邊個唔明？
呢件事邊個損失先
咪俾人打爆電話條柒頭囉
你估佢追得返咩

人地退出娛樂圈十年了...

明星有得話退就退啊
如果有日劉德華話退出，唔通就cut晒所有做明星既過去啊

明星，一世架

A$ap rocky 夠唔夠？

咩思維黎 做明星=賣人生

Edc係人生贏家，連登仔有什麼比得上人

Eminem呢？

A$ap都唔識仲咁大聲
咁kanye west你識唔識夠唔夠呀

上一個留言話人井底之蛙
呢個留言就話自己唔識asap rocky

自己唔撚識就當全世界都同自己一樣咁井底

垃圾嘅地方喺邊？

真心 係架巴士到笑左出聲

姐係Eminem 又唔計既？

有殘影

屌你老母 個牌子係target街頭
多rapper著有咩問題？
rapper又唔係名人啊？
hiphop宜家係歐美係潮流最尖端黎架
lv gucci呢啲傳統名牌呢幾年都主力行hiphop街頭風啦 柒少陣啦

連滕原浩都成日同佢傾時裝經
井底連登仔係要話人無料到

我喺度講當然我定啦你都戇鳩咁都問得出！我覺得佢無腦eq底呀，我覺得瓷器撼缸瓦呀，咁點吖傻鳩，呢度討論區個個都有自己立場啦，明唔明呀！咁撚蠢嘅
你係佢發言人咩，你又知人哋覺得值得，白痴仔護駕，咁打爆咗影相條友電話未呀，值得值得，你就值得比我屌

小眾
照你咁講supreme都係小眾牌子啦

早幾年仲有拍戲，何來退咗十幾年

nike 成日搵clot 合作
nike 係咪又係垃圾brand ?

唔好討論d fashion野啦
根本人人都有自己一套
有受眾咪得

btw 毒撚唔識欣賞

漁夫之寶出黎回應下先啦
講完邊個著過佢d衫點知你連Eminem 都當無人識

佢啲衫得返啲大陸喱買

死垃圾老mk

自己唔鐘意係自己事
但唔好自己唔識就講到全世界都無人識咁

哇屌你高清
又有動感
呢段gif收起先
第時大有用途

係人都識仲唔夠？

年年賺緊錢 做咩要上市同你分？

Michelle Obama呢
係咪又要話佢係黑人？

唔好同佢呢個井底之蛙 講落去啦

你用得呢個字都可以任你up

其實正常一支公既話三十頭就開始收火啦
佢仲要結埋婚女都生埋

五十先收火果啲係油麻地深水埗喊打喊殺果啲窮撚老mk

我唔知你真心膠定點
可能你個成功定義要係福布斯頭100咁先叫成功既話 咁edc係你眼中梗係唔成功

睇你留言就睇得出你係唔會買牌子野，唔留意街頭衣服
咁你永遠都唔會明 因為唔係你認識範疇既野

為r而r就真係好柒 你唔欣賞咪唔好欣賞 無所謂架

條大陸妹貪佢咩？
身份？但佢自己應該都好有錢架？
脾氣咁差平時生活應該好惡頂

又搶得幾準播，快狠準！

搶電話，許智峯俾人告三條罪

笑死 話完人井底之蛙 眼界細 跟住話佢香港得三間鋪 你眼光放到好遠喎都 由新界scan 到去香港島

笑到仆街 幾撚冇腦先講得出呢幾句野

佢啲衫好標奇立異，質地差，但係個 price tag 🏷 就超貴....

感覺淨係賣俾啲膚淺嘅人着，想話俾人聽自己買到啲貴衫

佢啲衫最大問題係質地差 ...... 同埋越嚟越大陸feel

利申：最鍾意 CLOT x Head Porter

咁嘅柒頭喺連登都有咁多人吹奏 真係痴線

[img]圖片網址[[img] t[/img]/img][img]圖片網址[/img] 圖 the and cis7cc767 了77

性格差 目中無人 故意生事（成日去挑釁人）咁嘅柒頭有乜嘢可取之處？ 但係連登永遠就有班潮童好鐘意呢件垃圾

如果係吳彥祖咁做
連登仔一定掉轉槍頭 狙擊隻狗仔
可惜大攝影師係兒登公敵

其實點解你唔可以睇下美國 clot係美國都好出名 但你就係咁話少人著 對象係連登仔 自己唔認識嘅嘢 就覺得好差 唔好
人地舉例有邊個名人著過又唔知 唔知已經柒 都唔識上網睇下佢地係hiphop呢個範疇嘅地位
利申 鐘意古著 但都會留意唔同fashion 嘅嘢 起碼知邊個係eminem

clot個牌子值幾億
無乜宣傳下已經好成功啦

而家真係好樣衰 走哂樣

屌一個人性格係點洗撚你指指點點
美國街頭文化你知條撚咩
好撚多rapper 都十幾億身家 照樣唔撚鐘意咪打鳩你 佢地係唔在乎人地點睇 反正佢地有自己想法
講你都唔撚明 你去美國住番357年就明
咩瓷器撼缸瓦 no one give two fucks
呢d思想係on9香港人淆底ge籍口炸
利串：美國住左7年

佢好似不嬲都好撚燥底同埋對記者好差

佢影d女係自願.....

睇你紅唔紅啦

我呢世都記得呀嬌個閪

比我一定還拖打鳩佢

175-177都叫矮？好似你咁生到米八但幅射樣有鬼用咩

勁撚多EDC die hard

係街見到佢搵佢自拍會否比佢屌

真係唔好吸毒
有樣睇
嗰種殘樣係救唔返

因為陳冠希係影音部始祖

發火啊, 車手係應該有火

告鳩佢喇

潛力圖

希哥買個玩具俾個幾歲女玩都40萬
竟然仲笑鳩人品牌唔成功
唔成功搵咁撚多錢？

最多咪普通襲擊+刑事毀壞，依啲律政司告，邊會玩到你傾家蕩產，係真係睇你時間多唔多同條氣順唔順，依啲細罪邊有咁多時間拖，你估睇電視劇咩

唔係撐EDC
想講有留意開潮流自然會知佢係咩level
冇留意開既人唔知真係唔奇 亦都唔會有興趣去了解
唔識冇問題 但唔好扮識

佢話搵佢影相係無問題，係唔鐘意人偷影佢

我夠屌一個人使撚你指指點點咩傻鳩
乜美國街頭文化係週街郁手屌人㗎，咁我真係唔知啵
中國街頭文化夠週街痾屎啦，你識條撚咩
文化文化文你老母閪咩，劣等行為當文化，垃圾支那人同nigger先會咁，劣等人種先會鍾意，例如你呢亭垃撚圾
粗口都係香港文化之一，嗱送句比你：屌你老母臭閪啦柒頭！！
利串：住咗香港100年

係陳冠希唔識成熟啫
成日周圍撩事鬥非

全盛時期既Edison

做車手最緊要有火

呢個係事實

人地靚仔打鳩你咪打鳩你囉使比面你班社會垃圾記者咩做一世記者喇傻鳩

拎keyboard打啊？

响佢眼中
相機係拎黎影西既
你搵部相機對住佢同鬧佢係西無分別
唔嬲就假

我有傷人案底足夠support我講既野未

好叻叻

講下姐，撚鳩d傻仔
冒認有案底唔犯法呀

洗錢姐

應該報高左1~2吋
睇張gif圖矮過條女

老了

佢條女奏舒培身高178喎 曾經係Victoria’s Secret Angel 就算矮條女少少都有175

咪係175 176報178好正路

你係咪on撚鳩，查清楚先留言啦，普通人

復出咗10年啦

咁有錢都補唔返,睇佢個樣....應該都幾癮下...

超成功啦 幾多大陸仔鐘意佢 條友又 i love china 又姓chen唔係chan 大陸仔個個打哂飛機啦 幾成功

美國rapper 大部份都生長係neighborhood + 黑幫底 佢地一定要stay tough 先唔會比人bully this is how they got respect 唔關香港人淆唔淆底事 唔好咁on 9鼓吹呢種文化

支拿狗成日鐘意無啦啦揸住電話影鳩人，當人係死物咁影，真係會眼火爆，行過見到靚女又會冇啦啦拍人地片，如果係呢種情況我覺得佢嬲都正常

呢個世界唔係得佢一個藝人，發哥出街唔會俾人影得少過佢，但佢就永遠都俾人影到佢發老脾，呢d真係高下立見，EDC係發哥面前真係無得比

劉馬車

係撚， 成日網上批評依個批評果個藝人， 又想用人氣sell 品牌

影你就要打人？ 咁你都幾撚惡喎

撩人者賤, 下一句乜話?

影下就係撩？ 又要keep 人氣想用明星身份谷品牌， 比人影下就要打人， 你咪好撚著數，食得咸魚又唔抵得渴， 同劉馬車屌人偷影佢有咩分別， 咁到咁撚威， 比人影下就打人， 希望你現實中都做到唔好得個講字喎

誰料你為了他可這樣不雅

歪理講成真理咁, 姐係做得公眾人物就唔可以有私隱?

拍開你部相機就梗架啦, 唔打柒你咪算執到

我都有望你唔好做鍵盤戰士, 落街拎部相機對住d 年輕力壯嘅男人拍片

好似你先係鍵盤戰士喎，講到咁威比人影下就打人， 公眾人物更加要顧自己㣔為啦， 普通人都唔會一比人影就打人啦

你口中嘅公眾人物係原罪. 咁好難同你溝通

食盡娛樂圈頂級靚女，已經係人生最大成就

仲有， 果度係公眾場所， 大街大巷，唔係私人地方 請問侵犯咗咩私隱？

你叻啲， 郁啲就話打人， 點傾呀大佬

你講到郁啲就打人係好啱既事，但就調轉話我歪理講成事實 真係好得意，公眾地方人地拍片就話人侵犯私隱， 點夠你玩呀

係呀 有錢係大哂
唔通好似你咁拎著鍵盤打字大哂?

哦. 原來公眾地方偷拍係合法, 學到野, 波台師兄有料

依家犯法？ 你依家講犯法 係咪？ 公眾場所影你就犯法， 你話打人都啱就唔犯法諗下自己講緊咩， 學人講法律但就話比人影下就可以打人

話你知啦， 係香港公眾場所影就真係無犯法我影完人車牌放上網都唔會犯法， 因為係公眾場所

我幾撚時有講打人係啱

我一路講緊係 以牙還牙 以眼還眼

你可以偷拍佢呀, 但比人打唔好怨

有冇人知點解佢成日喺eason Instagram吠
見到eason撚狗咁撚佢好正

啱啊，出得來做明星，呢啲係附帶條件
做明星仲想有私隱？呢個就係現實

唔通做雞仲想攞貞節牌坊

公眾人物就要做典範
宜家教仔真係容易

條撚樣無比人打死都算奇績

蠢輸賠 名都衰過人

咪係 未紅個陣個個都想狗仔隊跟自己比人影搏上報 個陣又唔見你唔比人影 個個紅左先黎講 玩哂

有成日咩 剩係記得話抄po個次

當日政治明星梁天琦忍唔住大公報記者跟縱拍偷, 出手大打記者, 連登仔就撐, 究竟個籠門搬左去邊

link

你搵英雄同狗雄比？
一個為民主，一個為自己

有無法律撚講下公眾地方影人相是否犯法

想睇下連登仔個籠門係點搬姐
做人最緊要係律己嚴人, 否則只係自打嘴巴

btw, 冠希同天琦,邊個係英雄定狗雄?究竟邊個有資格定義

連登仔定義

你呢D留言真係最撚垃圾, 完全冇意義, 如果如果
如果係吳彥祖, 吳彥祖平時冇呢類新聞, 大家就會諗到底係邊個問題,
即係一個平時脾氣好, 形象好既人發嬲, 同一個脾氣差, 形象差既人發嬲, 大家個觀感同睇法都唔同啦, on99

我又覺得唔買牌子嘢係冇問題嘅。但唔係你範疇嘅嘢又衝出嚟柒，真係愈睇愈尷尬。

反人之前都要摸清楚人地個底，唔好做文盲，為反而反。你講得愈多愈顯得出邊個係井底之蛙

唔記得邊度可以睇返條片

鬼佬做 連登仔就話影人果個抵死
香港人/強國人做就屌鳩人

諗起佢老友姐撚打記者
兩位真係朋友 大家都憎狗仔隊

係我就報警拉9佢刑毀, 過氣明星大哂呀我影廁所關佢能事HK又冇肖像權

d垃圾力架真係唔撚識，成個非洲傻閪著d on9衫咁

成個post好撚多潮童

佢呢啲係想扮ABC 出風頭
而有啲ABC 真係係咁嘅臭性格
住外國嘅我遇好多ABC 臭性格睇唔起人
如果要排排名 ABC 一定最尾
分分鐘衰過堆大陸仔

吹奏CLOT成功班傻鳩定打手, 唔講仲以為 CLOT 做左第二間麥當勞人人都識

d衫根本比小丑著，配合返EDC過街老鼠形象

比錢搵d非洲力架著件馬嬲衣做下小丑，d潮童就打晒飛機話好撚勁。現實生活肯定係d買晒名牌著到成個小丑咁又溝唔到女既裙腳仔。

普普通通囚犯橫間T賣成$2680一件，啲on9潮童嘅錢都幾易呃。買個啲個腦生係屎忽度？

之前個post 有個巴打留言先精警，原汁原味分享下

「邊個人傻鳩，你都傻傻分不清
做潮牌就係要靠傻鳩去買，大家都係傻鳩
本身係傻鳩，先做到潮牌

聰明人都係著簡單淨色衫
做D對世界有貢獻既野」